龍心原來已經喺youtube失左蹤72小時

有冇人喺街度見到佢同條女
好想睇佢地啲片

含甩左條撚 ?

好心有精神病就唔好咁揚la

香港好多人都有精神病 點解你唔諗下你自己都有？

比條女斬?

一拳斬爆佢賓州

焦慮姐

咁有無人係街見到你

四眼肥仔

四眼肥雞

miss him